1. Опишіть, як можна створити новий HTML тег на сторінці.
 ***
 Можна використати метод

document.createElement(tag), який створить новий елемент із заданим HTML-тегом, і скористатися одним з методів вставки (append, prepand, before, after...), щоб вставити цей елемент на сторінку в необхідному місці.

Або скоритсатись методом

elem.insertAdjacentHTML(where, html). З його допомогою, можна вставити HTML тег відразу з якимось текстом чи вмістом у необхідне місце. Місце вставлення елементу передається у перший параметр(beforebegin, afterbegin, beforeend, afterend)
 ***
2. Опишіть, що означає перший параметр функції insertAdjacentHTML і опишіть можливі варіанти цього параметра.
***
В перший параметр пердається місце, куди потрібно вставити html:

beforebegin - вставляє html відразу перед елементом

afterbegin - вставляє html на початок елементу

beforeend - вставляє html в кінець елементу

afterend - вставляє html відразу після елементу

***
3. Як можна видалити елемент зі сторінки?
***
Для цього можна використати метод remove()

node.remove() - видаляє node зі сторінки

 
